陳國邦大隻左咁撚多

李斯

唔大隻點去沙灘𥄫女

輕鬆

睇埋下身先

儲氣

愛徒

精！

有咩用
喺度精氣元精氣元
咁簡單精氣神都唔記得

袋底臥推既成果

Hi

lazy

silly

儲氣!!

精氣元

其實唔難

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

練到咁大舊...靈活嗎？？

謝謝大家

大隻得黎唔好睇
好鬆咁都唔slim

真係佢咩？

肥腫難分

羅敏莊呢期鍾意大隻仔
所以佢練大個上身

唔似咩

入嚟就係為咗睇呢段